黃店來講 呢間野ok有良心

鈣質都幾多

開名啦

碟野深黃

未執枱

驚比人話我分化

我嬲到好似你 點睇

咁都真係幾嬲下

嬲到我想返去色情女idol

你唔倒晒佢先影?

有冇即場講先，藍黃都好都抵即時屌啦

隻手硬哂

我份人幾斯文 唔敢同人嘈

我自己都內向 都明幾唔好意思講 不過下次黃店我覺得可以善意提醒佢地
btw 開名啦廢時大家中伏

波台開唔需要認真

屌 冇睇到台 自膠

深水埗西九龍對面樓上鋪 但我fd碟野幾正常

當你狗呀 食骨飽

老實講 唔太飽

你fd型過你囉問問問

乜野黎

都真 佢好型下

收到風你仲型

咖哩雞飯 但食骨多過食肉

明顯食淨架啦

吓 佢毒撚來

似 舌累 返出黎的骨

本身係咁 點睇

佢屈開毒能

佢好憎毒撚

人講你就信
你易呃過夢狗

魚魴？

Feel到你語氣ok嬲下

你係藍咪唔滿意囉又要人教啊？

貼得上嚟 又唔開名
樓豬咩心態

你做咩咁躁

藍屍上嚟搞事我鬧走佢唔得？

俾人食骨

香 港 國 寶 ： 許冠傑

屌死你地班分化撚
想搞鈣質經濟圈就死開啦

一人少句 你都係嬲irene跟我走姐

怕比人屌

俾我鬧兩句就人身攻擊廢到

我係藍絲真係食住花生笑你on9
推緊23條啦
光復左香港啦？
五大訴求達成啦？
仲得閒食咖哩？

手足

做咩幫襯藍店 扮去咗黃店呀

呢句好笑

Post 張相
咩都無
你話你同林鄭做過愛都得㗎啦

批黃撚進場

樓主真係同林鄭做過愛

小妹自認唔夠抽 恕我軟弱
以上係我同你嘅事 歡迎你pm我傾

樓主真人係林兆波 fced

我上次食，啲肉多到仆街
呢間野我成日去食，有次我嫌佢地沖嘅熱華田冇味，佢地係好好態度咁話唔好意思，之後好快又沖過另一杯比我
你係咪分化撚呢我唔知，希望你唔係
但你話自唔敢同人嘈我就覺得有啲怪， 冇人叫你同佢嘈喎，叫你同佢反映個問題咋嘛，如果碟咖哩雞真係得骨啲肉又小到仆街，咁明顯違反商品說明條例啦，你大可以告佢㗎，喺度開post有用咩？連登仔幫你唔到架喎

樓主波台狗 食骨冇問題呀

咁再po多張

父哥又25

當你係狗?

乜撚嘢，啲肉食晒擺返啲骨喺度？

拉

點睇我ok有衛生 擺返上碟度

睇嚟樓主係食開雞扒無食過雞件嘅弱智仔嚟
叫你老母得閒買隻雞返嚟整畀你食睇下咩位多肉少骨咩位多骨少肉啦

樓主乜柒都係波台開 真係戇撚鳩

樓主一定係太樣衰，麻煩退出連登，廢事拉底連登仔平均質素

收嗲啦死毒撚

比狗食?

單又冇 得啲雞同骨相...

返屋企拎個鍵盤先

張圖擺明係食過/食完，樓主一開波擺呢張圖係咩意思？

樓主出名感情台狗公波台pr
大家唔好比佢分化
最後光復香港時代格命！

有無達你個朵

我上淘寶買網軍嚟狙你

食完想屈鳩人

第一次食咖哩雞飯咁多骨 都幾無肉下

連登最型個批係咪m記個次？

點知你地咁奄尖 幾張相都唔信

咪就係食完 先知骨多過肉

小妹都幾想試下比你追

真人真事比人屈 應如何處理

見你食哂啲肉
味道應該唔錯

味道係ok 只係想講全部骨咁濟 有些少過分

你pm我 我同你了解下

擺明死毒撚開引戰post

咁你開post做乜鳩
有咩問題咪同老闆講lo
屌你老母特登講黃店唔係想分化啊

樓主食開麥樂雞

你盡力了嗎

都幾多Banned User
食完先影 不如食埋啲骨之後話乜都無

食親啲黃店都好撚難食

唔食點知骨多過肉？ 仲有上面咪有張食前相片

死狗公又搞分化
黃店就撐喇
咁多野講

又上熱門
證明大家口講不分化
心底裏都好着緊好唔好食

你痴線架，點會即刻講架，梗係拎個鍵盤上網屌

Pmed

我電話開po 你7咗

魚鈁